突發 民陣宣佈9.8搞促請美國政府通過人權法大遊行！

對唔住做左標題黨,
但是9.8真是好關鍵
同我推到民陣搞

9.8 贏到開巷, 放下成見！
雙劍合壁 民陣遊行+連登集會！
民陣：維園到美領附近
連登：美領集會！

今次再強調全面和平理性非暴力, 向美國喊苦喊忽晒馬唱國歌拎民意比國會議員去繼續推人權法！

Q：不反對通知書都唔批啦有鬼用？
A：其實呢個是seek緊attention, 你唔申請搵鬼知咩！唔批佢先會幫手唱鳩你 同埋講明和理非去美領叫冤啊離開同溫層是沒人知9.8有遊行

Q：申請完又ban 直接去就得了
A：佢Ban還Ban, 但是你要全部媒體幫手報得民陣做到。你睇下除左連登是無媒體幫手報, 蘋果都沒啊, 醒下啦

民陣！
快申請不反對通知書！
9.8 通過人權法大遊行去美領！
用民陣知名度幫手路過美領！
去刷爆我地連登流水式集會！

屌你老母

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

喂，我屌你老母咩

盡情屌, 但是集會未試過夠人

推
[置頂] 屌你老母民陣！9.8 通過人權法大遊行由維園去美領！快申請不反對通知書！

推爆831記者會

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

屌你老母咩

勿做標題黨
負皮，不推文

Push

死標題撚，屌你老母中出，仲要你老豆要係隔離睇住，有兄弟姊妹，女既屌，男既睇，睇完我屌，再迫你全家亂輪俾我睇，睇你仲會唔會做標題黨

push